夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

我係狙神

一人滅兩團人
點睇

訓啦你

我都得

又要返9

唔好返